{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10932&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창뷰707펜션"
    },
    "text": "標高707メートルに位置する静かな森のペンションです。 ペンション団地の上流にはきれいな小川があります。 また、香り高いブレンド豆を使用するカフェも運営しています。 周辺の観光地割引券も提供しています。 フンジョン渓谷は車では0分の距離に位置し、平昌スノーパークは車でも0分の距離です。 鳳山西斎李栗谷先生祠は車で2分の距離に位置していますね。 入室は5時から可能で、退室は10時以前に完了する必要があります。 無料Wi-Fiが提供されます。 客室はすべて禁煙区域であり、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションではバドミントンラケットを無料でレンタルできます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2~4人基準で20,000ウォンで利用できます。 人数を追加する場合、5,000ウォンが追加されます。 個別バーベキュー場と共同バーベキュー場があり、雨天時や寒さでもバーベキューを楽しめます。 現場でお支払いください。 人数を超過した場合は入室できません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りは禁止されます。 繁忙期には料金が調整される場合があります。 客室内では火災危険物質を使用してはならず、ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは標高707メートルの静かな森に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはフンジョン渓谷や平昌スノーパーク、鳳山西斎李栗谷先生祠などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何の割引券を提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは周辺の観光地の割引券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは10時以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションではバドミントンラケットの無料レンタルができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルを利用して2~4人で利用できます。追加人数がある場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙区域であり、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃はどのように行われますか？",
            "answer": "客室の清掃はお客様が退室後に行われます。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "料金は現場でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 382
    }
}